中移動十月尾完約，無限plan請出手

巴打我地招緊人csl family 湯機plan
詳情tg傾：